牙周接任音中mc

【spotvnews獨家】[IZ * ONE金珉周將擔任《音樂中心》新MC，13日首次直播] 2日，據spotvnews獨家報導，IZ * ONE金珉周將被選為MBC《音樂中心》新MC。 此次是她首次擔任音樂節目主持人，將展現冷靜而機智的口才和綜藝感。她將通過13日直播的節目舉行首次MC出道宣告儀式。

大發

MBC ho ball

mina冇得勞之後可以做咩

之前見到有代言既

通常會同個男mc (d男團仆街）搭上左

我女友幾multi talented

吊奶星準備集集追了..

冷靜而機智的口才和綜藝感?

有顏大晒

男團D FUCK BOY